有冇人考左lori hist mock?

Dbq協作個題
Essay揀左冷戰比伏自己中

冇